見d曾經支持勇武抗爭既人咁撚擁護法輪功大紀元，有時真係懷疑佢地有冇精神分裂

大紀元由雨革開始就吹撚到明勇武抗爭示威者係鬼，係收肛派錢做野，搞亂香港，打亂習近平部署
今日你班傻撚就轉個撚頭擁護大紀元
都幾寬容大愛
話你地係耶穌之子真係無撚錯

話時話，中意jer撚住政黨柒撚到喊track record既人，竟然無視大紀元柒撚到喊既track record,仲要接受大紀元訪問，係自己節目吹捧大紀元，係咩玩法？

白兵：大紀元有時d料都幾堅既
大紀元：勇武抗爭既都係鬼係肛派
白兵：...
支持者：白兵又中

可能你白兵未出世啦
D老泛民同老泛民支持者多年黎都當正勇武派係鬼
某程度都係拜大紀元所賜
呢班人係每日都讀大紀元，比大紀元新聞洗腦
想點撚樣唔當你班勇武派係鬼呀